★有冇OL?點睇毒撚拉cable時，捐落你枱底？

驚or enjoy

bubugi

如果金城武捐枱底拉線，班OL會點

即刻打開塊西俾佢屌

點解出圖link會變成https ?

it 仔出唔到圖

d gif link自動變成https 出唔到

用ipad up又變成jpg

lm

唔怪得會失業

突然show返出來，Lihkg bugs?